特區第一智將、血壓160羅致光踢爆「保就業基金」實為「交租保大財團基金」，所以才不願錢直接俾僱員

羅致光：「這樣做的話應該一半僱主都不會申請，原因很簡單，拿了錢將全部一分錢也不留，不論他支薪多少錢也好，就將錢全部給員工，之後就沒有錢交租就結業，這樣如何保就業？」

好心佢睇下醫生啦

講到打工既會搶哂d錢，咩野邏輯黎

仆街死啦，咁唔可以6:4比嗎？6成直接俾員工，其他你鍾意叫雞都算

由牠做勞福局長，係基層既災難

香港做老闆真係最大贏家

由呢班智障設計出來既所謂政策，推出一次笑一次，好像不是活在地球同一時空

最犀利係他曾代表社會福利界在香港立法會擔任議員9年，並為前民主黨黨員

保就業基金保地主基金,仲減租係ON9

On99咁
講出黎仲要自己唔笑先好野

親口承認利益輸送商家

市民員工wfc

大財團：有羅致光用納稅人錢幫我地保駕護航，我為什麼要減租

查下羅智將同某些大財團鋪王有無經常食飯

羅智將制訂政策時，第一個考慮既唔係僱員，而係收租有錢佬既感受

比腦細叫雞?

勞工局局長唔係為勞工，而係為顧主業主著想

符合國情
沒有黨哪有國家
無顧主邊個請人

不嬲都係，等於工聯會咁

民主黨 賣港賊

推

血壓

廢物一件

血壓160笑到仆街

是但啦 都官商勾結左咁多年乜都慣

佢iq幾多

慣乜撚
呢d野唔可以慣

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

IQ 160把撚咩
邏輯零分

狂打稻草人
問非所答
乜原來派錢比僱員 僱主就會無錢
原來公司係開善堂

你保得住我份工 但保吾住我份人工 咁保泥把撚咩

咁呢啲生意就應該執咗佢

長實新鴻基個啲收少三個月租根本都無所謂

俾錢老闆交租 最後頂唔住
鋪頭要執笠 員工失業
業主無損失

請員工返嚟原來係開善堂做善事，唔係幫到公司㗎
間公司一運作就會蝕錢，主要收入來源係靠政府畀錢
果然IQ 160係唔同啲，可能測嘅時候用咗血壓計

佢識唔識中文？
保就業，但俾啲hihi僱主申請嚟交租？
DKLM!

保租金

佢講出黎有冇笑佢知唔知香港人平均智商都好高架

A

點解地價就唔可以跌？買樓包收租？租金跌，啲鋪一樣唔會執。

。

咁仲叫乜保就業基金？

正因為以為自己好撚醒
先唔當勞工係人

保就業數據但無糧出
失業救濟金都無

保業主啲租金